比錢去跑步真係ON9先會

我有幸ON9過一次
真係十級ON9

其實幾錢

on9仔

老納(偽) 認同

300大洋

屌老母 去同人迫
以我經驗 根本唔洗比錢都跑得

咩叫俾錢跑步見識少

戇鳩一次唔係戇鳩？